我地嘅主要敵人係政府 唔係差佬

依家要be water

避免同差佬有正面沖突

唔好終日討論差佬 雖然佢地係仆街， 但主線任務冇佢地份 係五大訴求

如果比人spin 走， 又好似雨革咁

香港人唔配有民主

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

轉陣，同時間金融抗爭

5 大訴求
對準政權

唔好成日強調對付錯目標
就算黑警唔係本身嘅目標
宜家都會係
政府同黑警係兩大敵人
Why not both?
更何況每次要對準政權 d黑警一定會出黎阻攔
無咗黑警做最後一道防線 政府仲有咩？

咁你都係想同差佬打消耗戰姐
我好感謝勇武既義士放棄哂自己既時間去消耗差人既體力
但係
"差人要OT 老婆搞3P"
呢d口號正至咩真係?
我重申一次 核彈都唔割
但你想why not both既時候
切記自己係咪拎住革命義士個旗號就可以亂講野
其實一邊燒紙一邊嗌番我地個8字口號
其間係附近做下文宣

而家因為政府唔回應
大家就針對住警署去做
你話佢鳩拉人 我地緊係要即時去警署聲援啦
呢個真係唔撚柒洗講
但我地無端白事 又去圍警署 都算
跟住又對差佬嗌
企係度做乜撚野呀 驚呀?
轉過頭差佬出黎
D狗又亂打人啦

我自己睇落就覺得唔理想
你話差人無啦啦走出黎打鳩我地
我地梗係要還拖啦 呢個又係唔撚洗講

但而家好似係我地有心逼d差人阻我地集會
好似係我地"期望"開戰 制造混亂
跟住第2朝就可以係4點廢會入佢地

但其實我地最終目的
應該係希望差人唔好阻止我地呢場運動而成功爭取5大訴求+成立委員會去懲罰番搞過我地既人

而唔係單純 普通咁去仇警

我地係好認真對待呢場政治運動
00後既勇武 00打前既文宣
我地係同一理念

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

on撚9
差佬擋鳩住喺大佬面前嘅中boss
你skip鳩到呀

推，輪到打焦土

1. 希望警察唔好阻止？ 你啱啱訓醒？我希望我老豆係李家誠添

黃大仙燒衣紙都比防暴警察圍捕 你仲希望黑警為你做d咩？

2. 咪係度搞分化 00前00後咁 大把80後90後喺前線

你可以繼續咁樣做
我尊重所有義士既所有決定
都知想用燒紙去避拎不反對通知書既做法

但如果你日日係條街嗌 差人拎OT 老婆搞3P
跟住去故意同存心挑釁差人
我唔敢話係國師 我都真係唔想分化
但我真係覺得一場運動就算對抗惡權惡法
口號都應該對準我地想要既野
口號都應該對準佢地所犯既法

我知道都多00前係勇武
但撫心自問 個比例有幾多
不過我都覺得你講得岩
我講番句對唔住
咁樣回響都會大

至於關於希望差人唔好阻止果番說法
你一句話咩訓醒未 我都唔知點答好
既然你覺得因為佢地唔聽
我地就要乜都做,乜都試,乜都講
用盡所有你識既字你識既野去刺激差人
我只可以講 希望我地咁樣無差別 咁去仇警
真係可以為場運動帶黎好處同正面反應

光復香港 時代革命